唔理真定假 元朗荃灣屯門沙田區巴打都小心啲

依四區已經好多舖頭關咗
冇咩事唔好去依四個地方
唔洗專登去保護啲咩
因為干涉到黑吃黑好容易俾位人入

元朗區即時

條街已經冇咩人

沙田新城市已經好多舖頭落咗閘

荃灣綠楊坊得兩間旅行社未落閘

入去問去元朗旅行駛唔駛搞簽證

be water咁多位巴打

著緊黑衫係西鐵 有冇人知屯元天咩環境

冇咩事唔好去依四區

而家成個大西北草木皆兵
政府有撚出過一句聲辟謠?

搵間U記買衫啦

仲係黑衫黑褲，放工要返屯元天

嗰到暫時未有法律
整簽證都應該幾麻煩

新城市即時
陸續多間舖落閘

柒啲著住公司制服囉

佢可能想日日都咁添

唔緊要嫁
到時咪啲商戶出聲屌鬼

推

隔離post影到警署落閘

呢度班天真嘅小朋友以為可以殲滅黑社會，憑咩， 返屋企喇唔該，你搞黑社會死咗都冇人可憐呀

又唔好咁講
琴間睇完live都好想打班撚樣

想打，同真係打，係兩回事呀唔該

我今朝訓左兩個鐘之後起身有一刻真係覺得好似發緊夢
荃灣沙田呢啲去開嘅地方竟然有一日係會變成咁